\thispagestyle{empty}
\begin{titlingpage}
\begin{center}
Estudo e implementação do protocolo Modbus Padrão para Automação Predial \\
por\\
Eder Ruiz Maria
\vfill
Monografia apresentada aos senhores:

\setlength{\parindent}{1.3cm}
\setlength{\parskip}{3cm}

\assinatura{Prof. Antônio Marcos Massao Hachisuca\\
Orientador}

\assinatura{Prof. Renato Bobsin Machado}
\assinatura{Prof. Guilherme Kunz}

\vfill

Foz do Iguaçu, \today
\end{center}
\end{titlingpage}
